其實唐英年仲有無得選特首

起碼鎮得住班西環精英

佢唯一優點係on9

環遊世界啦，重做咩

回家飲酒算啦